2018算唔算被詛咒既一年？咁多猛人死

全部都教父級人物：
金庸
stan lee
鍾士元
岳華
劉迺強
老布殊
霍金
高錕
郭炳湘
金鐘鉉（都算kpop始祖之一）

仲有冇？驚數漏

岳華?

都算香港演藝界老前輩

勁人真係死好多
搞到我都怕自己有咩三長兩短

岳華算咩猛人

拍埋去 得啖笑

劉以鬯都冇

余光中 17年12月